做左四年直播，你問我答

2013-2016年份 :Twitch做直播
2017年份 : Youtube做直播
直播平均人數 : Twitch 2500-3000 / Youtube 1500-2000

Youtube八月份點擊率，觀看時間

最近主要玩絕地求生 Pubg多
有新Game出果陣都會玩返幾日
例如Switch嘅寶可拳 Or Ps4嘅刺客教條

不時會剪唔同遊戲嘅精華
呢幾段都係我幾喜歡嘅片
絕地求生 11萬View

爐石戰記 8萬View

觀眾Call in 11萬View

● Facebook :
● Instagram :
● Twitter :
● Youtube :
● Twitch直播 :
● Youtube直播 :

除左幾錢一個Job唔答之外
其他都可以問

收皮啦垃圾

辛束杀殳

屌多幾多女觀眾
識多左幾多條女

感謝提醒
不過網絡垃圾本身就會自我收皮

自拍證明呢個AC係你自己

覺唔覺得自己好垃圾？
要上黎宣傳

最後，死翻去你utube取悅d小學雞啦
咪黎連燈污染啦

我提埋你 你老母俾狗屌呀
走啦垃圾

點解你開親啲post都0正皮？

打機呢個娛樂係好容易產生有共嗚
只要有心的話
每日認識幾個係好容易
實際幾多都好難數出黎
因為打機而認識幾百個一定有

不過宜家對女仔無咁大興趣
hehe

早兩年都有睇下你d youtube精華同直播，不過見你開始行埋笑波子果班度。就不了，有底線就更加唔想睇因爲見到佢出現。

有咩料可以爆

一開始張八月份點擊率咪證明到

樓下間麵包鋪執左未

我唔會覺得自己垃圾
但會覺得自己識嘅人同事物唔夠多
所以想同大家傾下計
從中吸收下經驗

客氣了！

你同小雲重有無聯絡 出黎食飯

廢囉 柒囉

你老母仲客氣,比人屌完仲比返錢人

我會覺得同任何人都可以一齊玩 一齊笑
只要相處時大家都係開心嘅話

執左啦
不過裝修完又係開返麵包鋪

前幾個月先食完飯

你係邊到出世架？

識唔識toyz
係咪仆街仔黎

幾錢一個job

滿滿的彈弓
不論Youtube定直播
其實都好大競爭
唔係大家諗咁簡單
而我只想靜靜地做自己想做嘅野
好多野都唔想涉及

香港！土生土養

走啦

未接觸過
有機會都想認識下

不告訴你

幾多年出世

入vs media好咩？

師兄你好
連登嘅人比我想像中友善
(唔單單係指閣下，而係全部回應加埋)

用左一年未夠就出世了

宜家多唔多玩lol？

有冇試過搵條囡，一路直播一路喺檯底幫你含？

走啦屌

認真 邊一年出世

其實我都唔知
不過當時得一間公司搵自己
所以就入左了
其實無話好唔好嘅
無手尾，有Job其實就已經係一間好公司

無乜點玩
呢兩日直播有玩日
但無乜果個心了
純粹一兩鋪過下手癮

你係咪玩墨香私服呃人錢果個

緊係無啦
而且有都話無啦
係咪先

既來之，則安之

咁你開post做咩柒?

認真，年齡就好似我嘅肉體咁
唔會隨便比人

墨香都無乜點玩過

半個鐘85負皮

想比人屌

精彩

邊撚個呀，無人識你喎
人起朵你起朵

點解你咁垃圾都生存到？
英文又唔識多隻 學歷又無
樣又柒 又矮
全部小學雞fans

唉 我好妒忌你

見到零正皮，發現原來連登都唔係咁多小學雞

唔似喎，似大陸人多D~

0個正皮

點解你真人成個白粉佬咁
你係咪有吸毒？

其實你用冰雞打爆台狗真係幾型
不過唔知幾時開始又變返過街老鼠

睇過你唯一條片就係你同個台狗隻揪
個下真係好波
其他片就真係無興趣

狗公過主啦

點解你要係IG direct D女問be frd ok？

啲人話你直播講粗口教壞小朋友喎

我叫阿俊

以前你打LOL個陣都有睇過一排，不過太多粗口，屋企又有小朋友，唔想比佢聽太多粗口，就冇再睇了

你好啊慕容

Show Blocked User - 慕容寶寶

其實無乜好妒忌
清楚自己市場位置
商業社會都係講供求啫
即係Ps4同Switch都各自有各嘅市場
無話一部機可以完全取代對方

其實你真係要講小啲秋後，你同smile兩兄弟打機係咁講粗口教壞佢哋

另外你係咪尋日開完直播先萌生出上嚟嘅念頭呢？

點學好英文？

仲記得佢係高登係過街老鼠黎

喺呢度都係呀

係咪住大興

笑死人咩
你唔係PS4 switch
只係一部大陸山寨機

對我黎講係好事黎
係一個挑戰

不用分那麼細
我們都是香港人

已經有3個

毒就無掂
不過身子虛 唉……

點解會咁諗我
明明我係香港之光 最後希望

大家都係講笑啫

賺唔到你第二個View
垃圾

吠你

他媽哥池都好過佢

以前嘅自己太Mk了
不過識女仔黎講，呢個方法其實唔太Work

其實留意你好耐，一直都好支持你，你好有個人風格，但自從見你同笑波子玩後，不了

咩動心令你支持直播？
會唔會轉行？ 如果會既話，對邊行有興趣

我求下你 唔好再埋波子堆 見到佢就唔想睇

負評 上一頁

本身想入嚟屌鳩你成個傻仔咁
但見到你都好似幾有禮貌屌唔落 俾個like你

咩叫做你個武器飲咗我碗湯

收皮啦 靠小學雞搵錢嘅低級辣殺

幾時再直播

你成日提住香港之光
就抵你做過街老鼠
香港勁過你嘅人,大有人在
最後希望
真係乜嘅人有乜嘅fans

點解上次我係你Fb page講小雲寶寶你block我

你知以呵 咁就收皮啦屌你老母

其實以前好鍾意睇你
而加 不了

你條柒頭都幾厚面皮 俾人撚到咁仲要扮君子扮成熟咁回應 算吧啦 返去哄下小學雞呃飯食咪算 無謂面對現實啦

我係佢地面前無講過
好好寵幸佢地

最近認識左唔小新朋友
不過我仍然係我

你都幾垃圾

因為現實生活沒什麼娛樂
打機可以話唯一娛樂
如果我轉行就死啦 一定乞食
所以唔會諗

你條垃圾

痴線 唔比人識朋友
就算有一日全世界都離開笑波子同底線
我仍然會企係佢地果邊
有時候，朋友就係一輩子

直播都玩左四年
慢慢學識禮貌係一種尊重

哈哈 飲你碗湯咪飲你碗湯

mk

收皮啦辣殺 打lol 廢到膠都廢事比 得個白金係度屌人廢 之前開細帳同你同隊真係慘過食屎
埋vs media堆快d 收皮都係一件好事

而家身家有幾多?

市場供求啫

應該夜啲
約左人玩絕地求生喔

認真左啦

會唔會咁呀
如果真有此事
原諒我以前小學雞思想

唉！係我以前唔識珍惜
可唔可以返黎我身邊

客氣了！估唔到有人會覺得我成熟
多謝你先

我仲未食過雞，可唔可以帶我，睇左你3年既忠實觀眾

唔好搞我
身子虛，要禁慾

我最多只係暫時垃圾
但唔會一世垃圾

由你20個人個陣睇起 個時仲望到你屋企 藍寶神事件

正所謂：物以類聚，人以群分
笑波子條垃圾你都當佢係朋友，可想而知你有幾廢
想知條友有幾垃圾可以睇

以後拍住上ok?

Mk過

呢條先真，自膠

唉！以前辛苦你了！
以後有咩事睇住細佬

慕容開始諗通啦, 知道出黎行就係要襟得屌, 出黎俾人屌下改善下影象,

唔似以前俾人屌就BLOCK人鬧人, 同人鬥嘈,

你最初開台冇乜人睇個陣就有睇你, 個陣時覺得你都幾有趣,

之後紅起, 個人就痴左, 成日鬧人, 又BLOCK人, 唔合你意見就好似你仇人咁,

覺得你好乞人憎, 冇睇你好耐, 最近見你變番正常人至開始睇番,

希望你之後唔好又痴左, 浪費自己機會啦

錢財呢啲咁敏感嘅題材

咩ID呀
今晚我約左幾個
今晚有位可以拉你

fb inbox你啦

我直播左三年
我都唔會想轉其他平台
但Twitch平台對香港人好唔友善係真嘅...
當初轉平台係我角度其實好大掙扎

我反而覺得佢之前成個傻佬咁鬧人幾撚好笑

wo 呢件事都仲有人記得
屯門友
唉，其實呢啲人呢啲事有份搞到我人緣差
(我意思係令我差上加差 )

慕容我要做mod啊

哈哈，唔好介意我第一句竟然係笑
因為我覺得見返最初嘅人
就好比一個多年無見嘅老朋友一樣
心入面有種唔識表達嘅感動同開心

不過講句老實話
我最憎就係唔講道理亂咁鬧人同Block人了

笑左，吹到傻佬
我最多都係傻仔啫
何來傻佬
唔好借啲椅老化我
我仲好後生

宜家好小加Mod啦
怕啲Mod會亂Ban人
亂Ban人好難捉
我都同Mod講晒
留言鬧我ok，但洗板先禁言300秒
Mod呢啲再看看啦

如果你可以做到達哥個種, 觀眾用佢黎開玩笑, 串佢, 笑佢, 踩佢,

都可以好好EQ咁用番個GAG黎回應, 咁你會更加成功,

同觀眾關係會更加好

有呀
宜家請緊人剪片
希望請三四五個人幫手剪
咁樣我就可以每日出片

但我唔建議你做
因為價錢應該無想像中咁好
主因都係香港靠Youtube點擊好難維皮

幾時叫埋呀ben一齊拍片?

點睇咁多小學雞觀眾

你會唔會做直播做到退休為止?
如果真係嘅話我都覺得你幾可悲

好撚假 自卑小弟弟
做到好聲好氣抵得人屌仲顯得你自卑

碌鳩有幾長

好似見過你
幾年前係個唔知咩展到
同有個自稱呀一既人
成班係到打LOL

BTW 你真人好似細細粒粒

30cm 長,直徑4cm

都啱，繼續支持你

啊Ben去左邊

慕容都有人撐
世界變

真

你宜家做咩工作？

一個月YouTube 收入幾多？

你仲係仲緊大興？

有冇諗著學好d英文

課過金比你
覺得好笑岩自己得閒睇下

達哥的確係一個好好嘅學習對像
同達哥傾過一次計，談吐比我感覺好舒服好親切

比我鬧走左了

做直播/youtuber成日要都要煩諗做啲咩效果？
一諗起就覺得辛苦，啲人唔by你既效果又好老鑑

月入有無六萬四千一百二十？

我會覺得人大左好難有咁多時間睇直播睇影片
所以青少年都係會佔大多數

人類隨住年齡成長慢慢投身社會
尤其是香港生活節奏咁快
返工時返工，放工時又係返工(OT)
宜家香港返工，好多時都要十項全能
放完工唔OT都要自我進修
何來有時間去睇直播睇Youtube呢

其實不論讀書好定還是工作好
唔需要曲高和寡
我覺得大家岩嘴形就走埋一齊咁就足夠

睇你嘅退休係咩定義
如果35歲就退休
咁又算唔算可悲呢 ?

我會覺得直播唔可以行一世
但暫時黎講唔錯
可以行住先
之後嘅路點行仲未知

子非魚...

大家都知道了

試過有米五嘅女仔講過我高大威猛
利申 : 信

返左中國搵食啦
香港咁難生存
有能力時搵佢返黎一齊拍住上

教下連登啲毒撚有咩途徑接觸女女

不出三年
橫誇整個歐洲

講直播，其實中國直播做得唔錯，個風氣都唔差，例如熊貓直播，你有冇留意開，有咩睇法？

其實幾羨慕你 幾有個人風格 又吸引到觀眾
話題呢樣野冇返咁上下經驗都好難長期hold得住
人地講d咩你又一定諗到點樣接
唔會俾佢自己dead air
要保持人流同新鮮感真係唔係諗得咁容易
加油

學好啲英文先講野啦

主要都係打機
不過有好多其他戰線打緊
要跟住個社會行

個人感覺你係幾有頭腦同諗頭既人
但係唔夠知識儲備，所以啲人會覺得你係到廢up，講親既野都好空洞。
得閒睇多幾本書，再學下英文啦

最近係
我一時時嘅啫
不過遲下應該搬去台灣住

黎緊應該搬去台灣住
住下住下咁學普通話
仲會想另外學韓文
但英文就一般般意欲

多謝你
以後細佬靠你睇住了
直播之路有你有我

支持超越大J

學韓文做乜鳩
學吓啲英文啦，game入面啲英文你冇句識睇

執執個死人樣先好出黎啦屌

點睇大賓州

其實拍遊戲片最煩應該係開場白
遊戲過程反而易好多
冷場就剪走，好笑嘅又可以令佢更好笑

其實直播做效果
無你想像咁難
因為一定有人會Buy你套效果
然而你會聚到一班喜歡你套效果嘅人
如果唔Buy嘅時候
佢下次唔會再入黎了

打機就對了
學玩團隊Game
自然好容易可以認識到女仔
Dota類 : 英雄聯盟 LOL
槍Game : 絕地求生 Pubg
識玩呢兩隻都識唔小啦 講真

無乜留意
但知道中國直播個環境風氣好好
最主要都係電子支付方便
形成一個良好循環
如果黎緊有機會的話
會想嘗試去中國發展

大j 是最勁的
你認同嗎

多謝你先
其實話題呢啲都係
靠自己無直播嘅時候
睇下書 睇新聞 睇返黎
而且我幾喜歡同唔同嘅人傾計
可以從唔同嘅觀點角度中學到野

已經識講 Hi 同Buy Bye

的確自己識嘅野真係唔夠多
我會努力
感謝你先

超越就唔敢喇
但會從中學習

學英文感覺好悶喔
學韓文感覺好有趣
無動力好難學

認真，你邊位

整形 good
儲到幾十個立即飛去韓國整

耷低頭就見到

屌你真係好撚辣殺 走啦

我覺得邊個最勁都無所謂
總之唔好嘈交

你可以叫我做「生命鬥士」

No！

韓文除咗攞嚟追星真心冇乜大用喎
學句안녕하세요咪算囉

支持

今晚幾點開台

扮撚完窮未啊屌你老母

你嘅靈魂飲咗我碗湯係咩意思

同問
不過都可能睇唔到了，尋日烈日當空跑完3.6km而家攰到痴線

好奇一問，其實你轉數算快，但點解打機啲對象咁低能，本身對你單單直播幾好睇但配落師傅呀波子啲人到搞到更低質

Hebe而家條女以前同你咩關係

其實我覺得係慕容佢失蹤完一排之後要搵番啲人脈幫幫手啫
慕容有錯請屌

你之前比過mod我
就係有人亂ban人 搞到我都比你解埋
屌你

點解以前咁串成日屌鳩啲觀眾
呢排就好似咁nice咁好少屌人
利申：睇左你幾年

有時間再覆
宜家直播絕地求生先

不入虎穴

你收撚皮啦 垃圾

你同之前比進步左好多

男人老狗叫寶寶

嚇死寶寶 而寶寶不說

好似係把武器飲左碗湯

你算幾好啦 起碼唔似班女人靠波

但點解轉去youtube

轉左就無睇過

有冇諗過你生存係浪費緊地球資源

感覺韓國主導緊某啲商業市場

[url][/url]
有冇j過小雲呢套相？

睇d紋身 好似真係佢黎

呃點擊

直播時間就唔到
轉youtube搵重播睇方便好多
我諗都有一group人唔係直播人數入面到反映到
加油啦

嘩嘩嘩你上黎呢度....係咪身痕想比人屌

嘩撚屌公子

學日文英文仲好啦 韓文主你老母咩 唔係以為學幾句韓文卡就易d溝女架

韓國主導緊kpop市場

點解你成日唔執3lv甲 頭 袋？

韓國服飾 化妝品 整容 電競 綜藝節目
其實韓國係有啲位置係主導左
呢啲野未必係大家眼中係最好
但係青少年市場佔左唔小比例

慕容想被支持

你認為係咩意思
佢就會係咩意思

你昨晚有看嗎

我覺得同朋友不論打機好定還是相處好
只要大家係過程中係開心就足夠了

朋友喔
不要諗多

你以前咩ID先
我唔怕有朋友因為比人亂Ban而流失
好無謂

以前年少氣盛，熱血方剛
做好多野都好衝動
宜家自己都半隻腳入左棺材
仲想嘈咩

焉得虎子

有機會的話
一定收

客氣了！兄台

有咩遊戲好介紹
黎緊會玩 寶可拳 刺客教條 the evil within 2

唔好用個呃字
係好奇心驅使

快啲屌我啦

Nice to meet you

冇睇一排再睇番個人的確nice左 比心機

大家睇法唔同啫

甲同頭會執
袋只想執1Lv
太厚爬草易比人發現

公子唔講粗口好唔慣
同埋可以撞少d車 撞太多就唔好睇

做乜唔答
又唔係問你幾錢個job

其實你除左打lol正常d之外 打咩game都咁廢
點解咁厚面皮直播打機

做直播有分定位，相信你唔係做技術台，係綜藝台

睇到10點訓咗

好開心慕容記得我

又冇話屌唔屌既...我就冇睇過你所以唔評論好睇唔好睇不過我淨係知你好mk

咁衝動就返去打飛機啦

達哥咪又係上黎宣傳 成班垃圾抄登仔

但係我成日見到你唔執甲同頭

不過都支持你既

慕容今晚開唔開台？

其實我份人不嬲都咁Nice

撞車係巧合
唔講粗口其實都岩
太多就mk了

因為喜歡同大家互動

你記住我時
我記住你尊重嘛

有機會交流下